姓周的，是味音樂天份奇高？

周興哲

周俊弘

周杰倫

周柏豪

唉

入嚟就想講佢

國賢

星馳

,

好聽喎，我用過嚟做電話鈴聲

周永痕

周國賢

中

周奕迅

少林功夫好嘢 （好好嘢）

周聰

Michael Chauson

不暢